فيديو.. أهداف بيشكتاش التركي وضيفه ليون الفرنسي
 انتهى الشوط الأول من مباراة فريق بيشكتاش التركي وضيفه ليون الفرنسي بالتعادل وذلك في إياب الدور ربع النهائي للدوري الأوروبي لكرة القدم وضع البرازيلي أندرسون تاليسكا الفريق التركي في المقدمة بحلول الدقيقة وأدرك المهاجم الفرنسي الكسندر لاكازيتي التعادل للضيوف عند الدقيقة وعاد أندرسون تاليسكا في الشوط الثاني ووضع أصحاب الأرض في المقدمة مرة أخرى عند الدقيقة وكان فريق ليون قد قلب الطاولة على بيشكتاش وحول تأخره إلى فوز في الوقت القاتل في آخر عشر دقائق من عمر مباراة الذهاب التي جمعتهما يوم الخميس الماضي على ملعب بارك أولمبيك ليون في مدينة ليون  نايف الكوردي 